連登中文水平低落+兒童化 或成事實

原Post:

1) 連登仔係唔係已經開始分唔到反問/諷刺句: 用黎做反問/諷刺咁當然係唔合理架啦, 但條友就一味捉住你句野話你弱智同柒 係唔係要下下講明?

2) 同佢解釋返又唔抵得 死都要回幾句粗口+無point既野 捉你呢樣果樣 又唔面對自己一開頭既問題

快D入黎比我再撚過啦 呀叔好悶好想再撚下你呀

你咁認真走去特登開個post
都好小朋友姐

呀叔悶悶都想撚狗

悶悶地

傻尻比人串到應一應 仲話自己撚人地？
贏國打飛機勝利法？
我係你就收嗲啦

話人唔識諷刺？
我諷刺你果陣
你未又係成隻癲狗咁咬住人問六合彩50%
你自己又突然唔識諷刺啦？

連登水平低落 未就係因為有你依d 小朋友囉傻尻

Lf2

點呀你 都隔左咁耐最後都都係決定入黎比我撚啦

我畀邊個串到應？ 好似得你衝出黎用六合彩比喻黎串我 點知原來柒左 再係到惱羞成怒 小學雞咁撩交嗌

好 畀機會你解釋

一直惱羞成怒果個都係你
到而家特登開個post 懶兒登又係你

你自己所謂九流諷刺就收嗲啦
你自己睇下like/ unlike 都知你自己柒撚到仆街啦
Cap圖比返你睇 你又扮無野 睇唔到
串撚到你應一應
你就玩唔起 起勢咬
面皮薄到呢

你自己用隻狗眼睇清楚啦
我講我成日中六合彩中到太多錢
真係弱智都睇得出我笑尻你個"50%一係中一係唔中"論啦

你自己又兜 話係諷刺 人地睇唔明
我中六合彩中到太多錢 又睇唔到係諷刺囉

咬住要人解釋 點解呀點解呀
我都係引用返你個戇尻50%論 點解咁戇尻你真係要問返自己

仲屈尻人柒咗? 點夠你柒得咁緊要呀?
真係弱智仔 笑人柒都唔知原來係笑緊自己
又唔見你解釋下自己個50%論
屌都戅撚尻
精神分裂 選擇性失明

個個post 都話撚人 其實你就係最柒果個比人撚緊
個個post 都輸唔起 次次都叫人潛
其實你自己最希望人潛 等你拎個尾彩
你真係好可憐

隔左4日 終上水啦 最後咪又係抵唔住頸入返黎 乖 繼續啦你

去咗旅行 唔得閒屌尻你